仲有冇人玩gta online呀

啱啱玩pc版, 開場打劫任務都等勁撚耐有冇人一齊玩

有呀

一齊玩啦

以為你講真人版

loading好慢 冇晒心機玩

Load得慢都冇所謂

做任務等人都等成世

又冇朋友

可以留social club id一齊玩
好耐冇玩

有冇ps4撚

比班大陸仔外掛撚搞到無隱
一load入畫面係屋企就比人炸死
成個chatroom都簡體字普通話
依家仲有無

翻屋企同你玩

我

自己人開私服lo

留個TG
平日夜晚開任既話我OK

ps4撚，冇朋友打機

一齊玩

開個TG GP？

仲有，好撚多

得三個人咋

個個過哂去MH喇
邊有人GTA

有無熟手2人開doomsday heist act 3尾關? 64分 PC版

ps4 gta巴留名 要一齊?

夠四個都開到搶劫喇

PC有

放工先打

我都OK

一齊埋？ 我都喺PC 版

PS4同PC其實可唔可以一齊玩

Lv133 對上一次登入係2016年
最近換左新電腦先裝番黎玩下

唔可以

我搵唔到你地tg

好多大69，仲有澳門賭場廣告，uninstalled

聽日唔係更新咩
Diamond Casino Heist
打新搶劫算啦

卡單人

要買左新地產先有得玩

diu

之前更新買左

之前同frd卡末日尾關
一日賺左1千萬

唔係空中別墅喎ching睇清楚d更新內容

Oh shit
不過好彩仲有錢剩

好耐玩一鋪
等又耐load又耐

轉咗新電腦先裝返gta 得閒遊車河算

最近先落坑 有排先夠錢買opressor mk2

刷住車倉 等特價再買

大把野買 要買夜總會+驚駭位元 再做埋任先可以批發價買暴君mk2

要

想問咩叫刷車倉

慢慢就會多人嫁喇

真

有人解賭場任務?

Ps4

解左 可幫

應該已經入咗tg谷

仲玩緊啊 ps4

新heist 更新左未

有新heist咩?

正

有tg谷?
利申ps4

有TG? Pc版

Ps4 有無tg grp

玩完第一個搶劫任跟住無再玩落去

近排想回坑 又見有新搶劫

上次玩PC版
走去炸人哋啲貨
準備炸嘅時候
右邊有人打咗句I love China
一講完即刻炸撚咗佢

PC

Mike1021s

Pc

師兄ps4定pc

冇喎師兄

pc 依家係咪有得玩喇？

Mike1031s

應該6點

有冇pc版6點玩

印象中以前有個大tg group 不過個post好似沉咗

有冇pc一齊打新heist

id?

更新緊

正確

steam係咁一更新就沒有回應

有冇tg

不如開 tg group

樓主你開我即入

PC LM

想入

谷已開

入咗

又話有TG GP

有

想問新update個賭場任務係要買咩先玩到

有呀 日日都玩緊

兩人 互刷 末日搶劫2 尾關， 15分鐘 100萬。
Ps平台，有意留 tg

推下post sin

係咪要等？新手唔識

Ps4人會唔會開番個谷？
我都想玩番online

有group啦

係 loading

有冇人想解diamond casino heist? 更新左幾日一個任都未做過
ps. PS4 only

買機舖未

想一齊玩點加入

岩岩開始

洗唔洗搵左Lester 先？定可以直接買？

好撚多大陸狗

可以一齊玩留 id

Pc版有無tg gp
想解新手任無人陪

好耐無玩過
而家想玩都無人陪

Psn: miwabb_yin

遲買game 啲人都打曬新手任了

新手任姐係咩?

最開頭嗰啲搶劫任務 唔打就無得打之後啲搶劫

PSN N字頭果條𨶙樣
過百lv做2個前置任都死7-8次
比我𨳒完就偷偷摸摸玩踢我出TG group
唔敢當面同我講𨳒你老母臭化閪！

有無link

留名 pc版

Ps小谷

大谷

而家玩電腦版入game好撚慢，成5分鐘先入到房，入人地個搶劫任，揀好哂衫開始又彈左出房，玩唔到囉

Add? 缺錢

連入game都唔想入，好鬼慢，砌左新女仲衰過舊

我今日都係 不過早幾日入得好快

有冇人玩電腦版

yes , heist?

Yes

leave me ur name, i will add you

alexTamm

Pc版求伙伴

刷錢？

＋Mike1031s

有咩平價display card玩到?
依家用緊on board

上網睇吓

有冇ps4既手足？

呢到有
新手玩咗一個月

我都係

一齊？

Play now?

點解上網睇 人地打劫賭場
可以直入金庫
我進場得 滅蟲同維修
點先開到

整個tg/discord group

我搶咗十幾次 就黎賭場都閉業

做哂前置任先得 好似係